成日都諗起佢

點搞

我都係

中毒太深

我都想知點算

一諗起就想喊

年幾都未停.....

點算

幫手諗下

諗多d佢嘅衰野，等自己醒覺下

點解要係我就黎放低既時候又再出現啊你真係好自私

諗唔到.....

好撚多仆街

搵過個

走完又吊人癮個啲仲仆街

兩年啦..仲係好多以前既回憶...

條仆街仲要而家有女朋友凌晨五點打成5個電話
點解唔打比自己女朋友

呢個仆街中嘅仆街 你接左？

無因為我較咗靜音
如果聽咗既話 我會叫佢分咗手再打比我

你一接我仲好掛住你其實 以後再講以前點點點 以前點點點傾到差唔多就cut線 完美吊你胃口又解悶

佢講第一句我應該就會問佢係咪痴撚咗線anyway幾想聽佢講話掛住我嗰啲乜乜柒柒 因為我想睇佢折墮

佢打被你個震已經輸左不過男人係甘仆街 通常無左先來後悔

其實都分開咗一年我唔知佢想點
當初傷得我咁深我都廢事理佢

我都係lm圍爐